{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49312&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 오레"
    },
    "text": "駐車可能台数は30台です。 入室する前の事前駐車はできません。 軽電鉄議政府駅は議政府軽電鉄号線に位置しています。 当ホテルは202年、韓国消費者評価優秀宿泊施設に選定され、客室タイプ別に75インチTVと65インチTVを設置しました。 また、すべての客室では無料でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴できますし、バグも可能です。 超高機能のパソコンやゲーミングチェアなど、ゲームが楽しめる施設を備えています。 また、セラゼムマッサージ機や大型テレビで疲れがとれるヒーリングルームもあります。OREでは定期的にお客様に宿泊利用券を抽選して差し上げます。フロントには製氷機とコーヒー豆を備えており、全客室には空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンとあらゆるタイプの充電器が完備されています。 また、マイレージポイントも貯められますし、駐車施設は地上および地下に合計30台分のスペースを確保しています。客室は2名基準であり、追加人数は入室できず、退室措置となっても払い戻しもできません。 また、入室する際に身分証明書を持参する必要があり、成人認証をしていない場合、入室とご返金はできませんので、ご注意ください。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は30台です。"
        },
        {
            "question": "事前に駐車予約はできますか？",
            "answer": "入室する前の事前駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "軽電鉄議政府駅はどの路線に位置していますか？",
            "answer": "軽電鉄議政府駅は議政府軽電鉄号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何年に韓国消費者評価優秀宿泊施設に選定されましたか？",
            "answer": "当ホテルは202年に韓国消費者評価優秀宿泊施設に選定されました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "客室タイプ別に75インチTVと65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室では無料でネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室でゲームが楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "超高機能のパソコンやゲーミングチェアなど、ゲームが楽しめる施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "疲れを癒すことができる施設はありますか？",
            "answer": "セラゼムマッサージ機や大型テレビで疲れがとれるヒーリングルームもあります。"
        },
        {
            "question": "お客様に宿泊利用券を抽選するイベントはありますか？",
            "answer": "OREでは定期的にお客様に宿泊利用券を抽選して差し上げます。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "フロントには製氷機とコーヒー豆が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が完備されていますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機、ヘアドライヤー、ヘアアイロンとあらゆるタイプの充電器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "マイレージポイントは貯められますか？",
            "answer": "マイレージポイントも貯められます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分のスペースを確保していますか？",
            "answer": "駐車施設は地上および地下に合計30台分のスペースを確保しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？追加人数は入室できますか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、追加人数は入室できず、退室措置となっても払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室する際に必要な身分証明書はありますか？",
            "answer": "入室する際に身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 577
    }
}